開心速遞 之 有冇人鐘意睇大小姐同送水輝條感情線

博香戀修成正果之後又再見到付出有回報既愛令我非常感動
355 初戀無限feel最終回 睇咁多次都眼濕濕
令我忍唔住要搵同好

Credit KFCCoffee 巴打

呢條線真係好好睇

你個名

一諗到佢地身分懸殊 送水輝仲要帶住個仔
佢地之間既阻礙咁多就好心痛

博香蓮輝
兩pair都好正

感情線麻麻
但鐘意大小姐

小兔巴

勁鍾意

留名支持

春宵巴

搵日真係要睇返哂博香同蓮輝成條線

蓮輝
期待佢地初戀套餐之後嘅發展
360 叫我宋太

蓮輝或者一日搞掂，博香唔請返幾日假都唔洗旨意煲得哂

極期待四個同場

蓮輝未正式一齊 多數都係主線先講佢哋
博香好多客串線甚至過場線都有佢哋份所以多好多
希望蓮輝遲啲都可以非主線都出多啲

Lm 好鐘意呢pair
好期待360個集輝蓮 應該會有啲虐
好想佢地快啲一齊 唔知之後會唔會玩威龍地下情

好似話星期二都係佢地兩個做主線
好想快啲到星期二

有冇人知嗰日最尾首歌叫咩名？

好想睇

（伸手黨）如果有懶人包就好

前者你絕對冇入錯

蓮輝

我而加都係上維基睇邊個做主線就睇邊集
睇左最終回先入坑 再睇返之前個啲

其實wiki有故事系列呀
我都係睇呢度追返主線

124 男神的原罪
146 無情最是帝王家
189 中女的市場
195 大小姐嗒糖記
211 燦爛的後母 LINDA媽咪
235 魔女之誕生
245 大小姐的金石良言
292 初戀無限Feel
304 初戀有個Deal 髮夾呀
318 初戀做阿媽
329 初戀無限Loop 今次就當豪俾你
339 人生從此不一樣
355 初戀無限Feel之最終回 ->

304我都睇到好心痛
覺得輝應該要再主動啲

笑死我 做乜9

今集甜到仆街
宋生宋太

鐘意睇KC同Terry條感情線多啲

完全感受到戀愛既甜蜜

每日都要睇1次叫我宋太

唔知下星期有蓮輝未
幾時一齊煮飯仔

呢pair真係sweet到糖尿
希望俾佢哋甜多排先面對身分距離問題啦

今集有啲位又好sweet

今日

其實今集睇完有啲Sad 不過可能為左呼應翻今集主題同日後鋪路先咁寫 但反Cup再反Cup覺得好奇怪 見住依家兩個都變成咁樣 唔知編劇下次點兜 同最尾令到輝輝人設變左 今集個主題其實都可以套係唔同Cp 不過蓮輝仲有好多地方可以寫 依家好似局住左

lm

留名

輕輕一推
今晚冇得睇，睇多次412先
其實蓮輝線唔少鏡頭都幾靚，好啱用PS調色 劣P咗一下

呢段運鏡同畫面真係好靚

之前355嘅鏡頭又係好靚

好鍾意呢段！拍得好靚

Update下個list先

124 男神的原罪
146 無情最是帝王家
189 中女的市場
195 大小姐嗒糖記
211 燦爛的後母
235 魔女之誕生
245 大小姐的金石良言
292 初戀無限Feel
304 初戀有個Deal
318 初戀做阿媽
329 初戀無限Loop
339 人生從此不一樣
355 初戀無限Feel之最終回
360 叫我宋太
369 我情敵係大小姐（上）
370 我情敵係大小姐（下）
381 飛立的補習老師
394 喜歡你現在的樣子
412 每人心裡有粒掣
424 我們的紅葉

覺得今晚嗰集係繼355之後最高質嘅一集
既甜又虐

幫手補充返少少客串戲份 不過就咁一兩句交代嗰啲我冇mark低

55 剩女是怎樣練成的：
喺阿水嘅ff到有交集 & 送水輝初登場(客串)
126 不懂撒嬌的大小姐：
大小姐喺初戀Café向阿輝「撒嬌」
220 天使的聖誕禮物：
互送聖誕禮物，勁甜
250 真心話：
大小姐私藏輝輝威龍義工隊嘅相
296 菲常行政手法：
一見到阿輝即刻收火
321 女色魔出沒！注意！：
曖昧嘅男更衣室
365 Change Change夢裏人：
阿輝喺尋寶圖面前幫大小姐講好說話
380 末路尋狗：
大小姐怕輝輝見到佢落Club / 呼喚輝輝救雙大走
393 又到七月十四 ：
宋氏一家三口

佢哋客串唔多（又或者可能我寫漏咗），但都好睇，特別推介220同埋321

唔該晒絲打
女色魔嗰集好正 大小姐忍唔住係咁望輝輝個body

唔使唔該
嗰集真係好正，仲有後面尋寶圖討論大小姐係咪女色魔，輝輝又幫大小姐講好說話
其實佢哋有時好純情，但有時又好曖昧、打擦邊球咁，呢種feel好正

而且呢集啲台詞真係好撩

輝輝要出賣色相

大小姐啲冧樣真係好少女

如果真係滿足唔到 你會點補償

好驚下次蓮輝主線就講分手

係咪我要求太低
只要最後有happy ending就夠

始終蓮輝兩個咁拍拖法，其實壓力好大，就算會嗌交、嘈到要分手都正常嘅。或者因為其他外圍因素（大龍生etc）而搞到分手，我都接受到，反正仲愛對方嘅話，一定會複合嘅（編劇應該唔敢真拆散佢哋啩 ）
總之唔係因為唔夠愛對方而分手就得 甚至因為唔想對方為咗同自己拍拖而咁大壓力，所以暫時分手，我都接受到

幸好睇完今集，真係feel到佢兩個好愛對方，唔會咁輕易放棄，一定唔會因為唔夠愛對方而分手嘅

當然前提係要劇本寫得好，虐得合理先

補返髮夾的遺憾

祈求編劇放過一雙戀人
怕發生的永遠別發生

Crop到張相咁好似一般情侶出街影相留念咁

唔係集集睇
想問有冇提過飛立老母

只係提過話離咗婚之後冇再同輝輝聯絡

千祈唔好出返嚟同大小姐搶

如果真係540完，依家得返100左右
蓮輝大概10+集出一次，頂多都係分到10集
咁多問題點拆呀

Update下個list先

主線
124 男神的原罪
146 無情最是帝王家
189 中女的市場
195 大小姐嗒糖記
211 燦爛的後母
235 魔女之誕生
245 大小姐的金石良言
292 初戀無限Feel
304 初戀有個Deal
318 初戀做阿媽
329 初戀無限Loop
339 人生從此不一樣
355 初戀無限Feel之最終回
360 叫我宋太
369 我情敵係大小姐（上）
370 我情敵係大小姐（下）
381 飛立的補習老師
394 喜歡你現在的樣子
412 每人心裡有粒掣
424 我們的紅葉
441 但願世界沒欺凌
471 Philip去哪兒？

客串 (感謝 絲打 初戀無限Feel 補充)
55 剩女是怎樣練成的：
喺阿水嘅ff到有交集 & 送水輝初登場(客串)
126 不懂撒嬌的大小姐：
大小姐喺初戀Café向阿輝「撒嬌」
220 天使的聖誕禮物：
互送聖誕禮物，勁甜
250 真心話：
大小姐私藏輝輝威龍義工隊嘅相
296 菲常行政手法：
一見到阿輝即刻收火
321 女色魔出沒！注意！：
曖昧嘅男更衣室
365 Change Change夢裏人：
阿輝喺尋寶圖面前幫大小姐講好說話
380 末路尋狗：
大小姐怕輝輝見到佢落Club / 呼喚輝輝救雙大走
393 又到七月十四 ：
宋氏一家三口
456 Happy Birthday小蓮

有冇漏請繼續補充

客串 仲有 461 山竹之後
大小姐同輝輝傾電話

同埋456都似主線

客串 仲有
437 大小姐的秘書
宋生送外賣比宋太

447 好勝上司蠢秘書
小蓮問輝輝佢叻唔叻

呢排蓮輝派糖好正

下星期開虐唔知邊個寫呢
我覺得唔係徐樂思

仲有431《蓮蓮有今日》
雖然係大小姐個人主線，但都有啲琴室戲份，同埋輝輝不斷讚小蓮

想睇區嘉慧寫蓮輝虐，唔知有冇機會呢

虐都唔緊要
好想睇大小姐演技大爆發

佢哋兩個都handle到虐戲 特別係大小姐
期待咗好耐，只要劇情流暢虐得合理就冇問題

宜家愈甜 之後愈虐

尋日個集張相放埋上海洋公園都冇人發現喎
唔會咁黑仔掛

未有人發現啫可能⋯

處境劇姐 修成正果得唔得啊

應該點都會修成正果，不過必先經大虐

對蓮輝嚟講虐又係必經階段嘅，一路甜到大結局先奇怪

愈難開心結果嘅愛情最可貴

期待佢哋虐完之後 結局可以收成正果

唔知會虐幾耐，雖然好想一直做落去
但虐太耐又驚寫爛

起碼到493已經係甜返，唔知中間仲有冇主線呢 呢排主線幾密，唔知之後會唔會要隔耐啲先再有主線

只要佢唔好將啲問題係咁積就得
要一個問題出，跟住拆左先再出另一個問題
如果積太多又唔拆，就好似滾雪球咁
到最後又輕輕帶過真係眼突

hi錯掣負評咗sor
其實我覺得依家先嚟開虐有啲遲，甜得太耐搞到劇情有啲膠著咗咁
希望唔好堆埋一埋，然後用一兩集就拆晒啲問題 特別係大龍生呢啲，其實關乎到人設上嘅轉變，唔可以急，要慢慢拆會好啲。同埋我覺得蓮輝一齊咗之後最好睇會係佢哋拆問題嘅過程，而唔係輕輕帶過啲問題然後狂發糖
仲有如果星期一一集虐完，下次主線即刻甜返又幾奇怪

好彩中間都隔成差唔多廿集 希望有多集係講番點樣由虐轉番甜 除非下星期一最後反cup無事
如果唔係好怪 好似上次304講完佢地好sad咁收場 318又即刻甜番 有D怪

想睇輝輝發奮 如果唔係拍嚟拍去得琴室 出街又驚被人撞到 某程度上局限左佢地既發展

不過睇預告，星期一好似都虐得幾大陣仗下，好難反cup 所以嚟多集講點由虐轉返甜會好啲
318...只可以講小蓮太愛輝輝啦 ，就算認定阿輝只當佢係客都好，都係唔捨得佢

明明412對衝出琴室呢點開咗個好好嘅頭，希望之後唔好又打回頭淨係屈喺琴室到

其實應該都有排留係琴室
呢個階段，如果大龍生知道左輝嘅存在
一定唔會留手，實炒左佢，點會放過輝咁好死
放過就唔合乎人設啦
不過412已經落左伏，大龍生聞到有唔委
只係睇佢幾時講出黎

留喺琴室唔係問題，但唔好所有對手戲都喺琴室就OK了
唔知星期一大龍生會唔會提起上次電影院嘅事呢

出咗預告了

見到啦

好想快啲到星期一

想到星期日先

你啱

我不能接受 睇完預告個心好失落的
輝輝個語氣仲虐過佢地兩個鬧交
加埋大小姐個樣 望到大小姐喊好心痛

已經驚會虐到跟住大小姐喊

睇完預告突然好驚到星期一嗰晚會頂唔順

睇完個預告好心痛啊
仲要等兩日
星期日頒獎典禮一定要有個好成績啊
唔想兩日都咁sad

星期日晚都未驚完

我不能接受

同工業一樣 因為事業令到戀情無法開花結果
我不能接受 之前先咁sweet

小蓮會揀輝dee
不過龍力蓮未必會
所以好擔心

預告似係輝輝勸大小姐放棄自己

俾著我都會，因為自己知自己事
真係俾唔到任何承諾

我個心好痛啊

一直都係 所以先話係真·初戀無限feel最終回

大小姐第一次錯過真愛係因為政治婚姻，為左補償個男人，明知個男人每次搵佢都係呃錢，大小姐都照俾，因為佢覺得自己對男人有所虧欠。

到第二次佢主動爭取，暪住家人嘗試發展，又多番拒絕爸爸，難道上天今次唔可以成全佢地咩

其實大家唔使咁擔心住，睇佢對493劇本都知今次唔會真•bad ending住嘅

係怕受唔起連續兩晚嘅打擊
宜家睇到預告個心都好似穿咗個窿咁

好想重溫蓮輝既所有集數
有冇個表列過出黎？

追返上邊#68，最updated

唔該哂巴打

集氣蓮輝一齊上頒獎台

如果今晚大小姐蓮輝同開心速遞都攞獎
星期一晚編劇你虐到我個心穿曬窿又點話

輕輕一推
見到唔少人擔心寫返Jacky，會唔會有試水嘅成份，諗住圓唔到蓮輝線就轉寫蓮蓮Jacky
其實我都有少少擔心
不過見到淑敏同家傑都有repost方以文個投票結果，輝輝大比數勝出
所以暫時可以放心

輝蓮有咁多活動同廣告，我諗大台都唔會想拆散佢哋掛
Jacky間中出下嚟我覺得會幾搞笑

尋日先睇返要嚟嘅總要嚟, 今朝咁啱聽到呢首歌, 覺得幾夾大小姐
(雖然Jacky 唔係艷遇 )

艷遇- Sammi
沒有甚麼 甚麼都見識過
再絕世的美貌 末了
仍不過是耳目 貪戀甚麼
尚欠甚麼 甚麼花也收過
那驟眼的燦爛 謝了
頭紗最後插著 是哪一朵
不知道 幸福 美麗 甚麼栽種甚麼
只准我 任愛一個 只知道對這段情
期望 最多

艷遇或者很多 會記掛卻得一個
宴會或者未完 但既然
回家去亦有伴 可惜甚麼
再等
艷遇或者很多 最愛我卻得一個
曇花都欣賞過 要歸去時
不會認錯 誰亮了燈等我

如果最後大小姐簡輝輝唔要威龍, 真係要整MV

間中出下嚟搞笑係幾好
不過Jacky呢個問題又係難搞嘅
希望唔好拖咁耐
寫過第二個抖S女王畀佢算啦

今晚就係啦
希望david只係知啲冇關痛癢嘅事啦
同埋輝蓮討論駛唔駛搬返嚟呢邊討論啊？

成日慣咗係主post傾唔記得過返嚟
但今晚其實有小小怪，明明係主管級但有輝?

不過阿叔都唔算主管級
可能係大小姐想見輝輝就順便指定佢都要去

輝輝真係好好，每次其他人都埋怨大小姐果陣，佢一定係會出嚟幫大小姐講好說話

預告輝輝果句:我哋係時候分手啦

下集先苦後甜
實反cup

我見有人話今晚個劇情有啲似日劇嘅“致命之吻”
又係遇到個流浪漢之後就重回除夕果日

虐中帶甜
兩個都係對方的only one啊

點都係虐為主 有甜都係虐中帶甜

係啊

我覺得編劇唔會咁顛~ 唔驚啲人又寄刀片咩~

畢竟呢集叫輝輝要頂間酒吧
不過冇諗過要玩埋火

Budget

輝輝個胸肌只可以俾小蓮掂嫁咋

諗起女色魔果集，大小姐一直望住輝輝個胸肌

今集有啲好笑，但都有啲虐
真係冇諗過輝輝會做返ptbf
呢啲真係可一不可再
總感覺仲會有下一次
不過見到輝輝為咗小蓮真係咩都肯做呢點真係幾甜

單睇今集其實幾正 笑中有淚咁
不過睇返成條線 今集就絕對係埋緊炸彈

不過上次佢哋對戲大小姐面上有傷，唔知會幾時播呢？

劇組係咪刻意寫到蓮輝行為上有對調
以前輝輝餵小蓮食嘢/抹嘴 小蓮醉咗輝輝照顧佢
尋晚嗰集到小蓮食輝輝食嘢仲幫佢抹嘴
到輝輝醉咗仲照顧佢
甚至兩個係醉嘅時候講同一句對白「我好掛住你」

咁樣咪証明輝輝都好愛小蓮~ 好Sweet~ 小蓮得到真愛~

仲有除夕阿輝係夢境（平行世界）表白大小姐係佢the one果次
其實佢兩個真係好愛對方，以前就會覺得大小姐愛輝輝多啲，依家覺得輝輝係越嚟越愛大小姐到不能自拔

好正呀

感覺最後蓮輝會好似初戀套餐最終回咁不顧一切互追對方十條街然後一齊面對所有嘢

唔係掛 好難接受喎

仲要做ptbf做到521？

蓮輝同供水都係咁
問題越積越多 越搞越複雜
又要寫到佢地一開頭唔積極去處理咁

睇完你哋咁講~ 好sad~ 編劇如果為咗加集數而咁樣加嘢刁難同拖拉佢哋~ 我寧願佢哋結速條線~ 輝輝如果真係再做鴨~ 受傷害嘅唔知止係小蓮~ 仲有Philip仔~ 咁大個仔點面對人呀~ 無錢咪無錢~ 做人要有底線~ 連自己都出賣埋~ 仲係當日大小姐鐘意嘅送水輝嚟咩~

頂...一起身就見到呢啲
編劇寫到咁簡直係自殺式啊
要賺錢有好多方式㗎嘛，點解要揀返老本行
仲要係賈名媛 我真係寧願睇司徒獨孤明珠
依家真係睇到好灰

一入返個post見到啲咁嘅嘢
點解啊

添食第一集你俾啲咁嘅嘢我

我見呢集2月21日播，姐係情人節過咗冇耐就搞埋晒啲咁嘅野
一加集就要拖長輝蓮線啊，編劇究竟諗到點兜未㗎？！
jacky果邊都未拆掂

雖然係廣告，但張相真係好正

蓮輝ig互動都好正 成件事更加甜

但諗起之後劇情就.....

好正~ 好鍾意佢哋戲裡劇外都咁fd~

應該真係做番ptbf~ 大小姐喺一圈圈訪問劇透咗少少~ 話送水輝番返去做ptbf

輝輝

幾時有下一集蓮輝戀睇

應該為咗保持神秘感~ 一集得廿幾分鐘, 穿一場都穿好多劇情~ 依家全部演員都少咗放live劇照~ 要等到播嗰日/之後先po番

再係咁拖落去 我寧願蓮輝分手一排先
拖落去會搞到條線好悶 又拆唔到彈
完全接受唔到輝輝做完ptbf 但係番到去覓雪琴室扮無野 繼續同小蓮sweet落去

幾時先可以甜返一集
連虐咗兩集仲要大虐開始頂唔順

硬係覺得會傷心收場
如果係咁我真係唔想再睇愛回家
為左呢條線先睇落去

我諗年宵同情人節果陣都仲可以甜一陣掛
一直慢性咁虐真係好痛苦

其實平安夜嗰集都係甜 但硬係覺得有啲虐

依家好玻璃心 ~我有少少想停喺31/12/2018......或者嗰日分手大家冷靜下, 好過依家為一齊而不惜代價

時間停係飛立去哪兒就夠了
我頂唔順啦

仲要ff到自己超越埋Samson
大龍生欣然接受Philip
Btw samson哥第一桶靠間bar賺返嚟 係正bar定⋯

用bar賺錢，之後先再開餐廳果啲

有畫面

正宗㗎
個samson話唔再做果一行啦嘛
而且上次jenny班fd去，佢都話冇呢啲（叫鴨）服務

咁啫係佢搵第一桶金係靠賣鴨⋯
輝輝係咪諗歪咗 想做下一個samson

有畫面
應該係全集？唔係會唔知做緊咩

可能佢真係咁諗
但samson哥同佢唔同啊
輝輝依家似比愛情沖昏頭腦，完全唔記得咗飛立仔咁

依家講下都唔開心 ~ 有啲唔想+唔敢睇落去~

我寧願佢真係寫呢場出嚟 引爆左其中一個炸彈先
好過繼續拖
繼續拖 我地繼續心痛

再咁落去~ 我驚啲收視會跌~
無咗博士同Mandy已經悶咗少少
今日新聞又講丹爺會減戲~
綠帽夫妻近排又無戲
最受歡迎嘅蓮輝同龔水線係咁拖戲同留難~
其他線又未成熟~

Agger
編劇加油啊

可唔可以補補血先
再keep住虐 我個心頂唔住好難係咁重睇

唔知今日會拍啲咩呢

難得係輝輝揸車 大小姐做乘客

仲要係揸大小姐架車~同埋經理人都出動~ 應該唔係拍劇 可能有function/廣告

外景正常經理人唔會去

蓮輝應該係拍煮食廣告啦

正常唔會~ 大小姐個經理人跟成10個藝人~ 唔會有咁多時間陪拍劇~ 通常function/廣告先會陪~

個女係咪楊玉梅?

係

淨係得David姐同輝輝~ 會唔會有特殊劇情 .....ptbf

應該唔會掛
見背景係尋寶圖，應該係傾生意啫（嚇我唔到嘅

但又有大小姐

唔想咁諗架~ 但係得david姐同輝輝, 似係輝輝主線...輝輝嘅主線....Philip仔....小蓮....ptbf

會唔會輝輝升咗職

但係平時David姐都鐘意帶輝輝去見啲鍾意靚仔嘅客喎

之前佢post過張酒吧相 似係做名媛

上門搵輝輝咁誇張

同大小姐爭仔

哇！搞到咁大要上門搵輝輝？！

會唔會係上門傾生意撞到輝輝
唔係專登揾

咁我都接受唔到

但得David 同輝輝 似係指定咗再搵輝輝

我唔想知佢同輝輝發生乜嘢事 , 我淨係想知小蓮同輝輝會發生乜嘢事

蓮輝之日常

今集有蓮輝

蓮輝心有靈犀

聽日出文字預告啦

唔想睇佢哋繼續三人行甚至四人行
唔想睇阿輝為同小蓮拉緊距離做返鴨嚟賺錢頂間bar

咩事呀
楊玉梅唔係出一兩個場口嘅姐咩
點解會少左同送水輝嘅場口
三人行帶夠娛樂比我地啦
我要蓮輝兩個夠架啦
（Jacky可以用其他方式帶娛樂比我地 ）

會唔會楊玉梅知到輝輝秘密
威脅輝輝同佢一齊

一見到咁樣就唔想加集
如果冇加到應該會好順利咁解決左
但當然我都好想見到開心速遞做到1129
其實唔咁寫都仲有好多野可以寫姐
祈求編劇放過一雙戀人

啫係楊頂替咗馬蹄露

跪求編劇放過蓮輝

Btw下星期無蓮輝

兩集供水
邊個放流料

下星期無 正路再下星期就有嫁啦

唔好嚇我

Philip仔個ig 好sweet呀

一家三口
飛立仔生日快樂

今次真係mola mola
我唔要再加人插入輝蓮啊！！！

飛立仔生日快樂
現在看到宋家一家三口只能開心一秒
一諗到之後啲劇情

戲外蓮輝都帶有sweet味
但一諗到戲內

明明蓮輝已經有好多問題要處理
jacky依家插左入去
輝輝做返ptbf
依家仲要加多個人入去蓮輝度真係好無謂
加集數就走嚟虐蓮輝

本身已經好多問題
近排未開始拆問題不得止
仲愈加愈多問題

供水應該開始拆傑叔呢個最大問題啦
咁蓮輝呢

對比工水
蓮輝每個問題都係大佬嚟

供水拆左傑叔好似都已經冇咩阻礙佢地一齊嘅野
但蓮輝要拆jacky拆大龍生拆ptbf黑歷史拆小蓮自己點揀等等N個問題⋯⋯

拆到2046都未拆完
咁搞法好易寫到分開一排咁

重睇尋晚果集，尋寶圖班人以為大小姐同阿清sheshe 果陣，輝輝個表情
硬係覺得遲早佢會忍唔住爆出嚟

蓮輝兩個成日差啲自爆

最搞笑尋寶圖班人唔會覺得點解送水輝成日幫大小姐講好說話㗎咩
以前未一齊果陣仲會調戲輝輝話係咪同大小姐有路
但依家輝輝講埋晒啲唔make sense嘅借口都冇乜人理
因為凍所以用個杯嚟取暖，輝蓮啲思維真係越嚟越似

我情敵係大小姐
宋太搞宋生有咩問題喎

其實如果啲人繼續咁講笑
再睇輝輝否認 應該幾好睇

咁點解仲要要加人落蓮輝戀

你呢隻人頭豬

今集都特別close up咗輝輝個表情
一聽到大小姐票率低咗就勁擔心

今集間bar

之後就屬於輝輝㗎啦
既然都賺夠bar錢，會唔會就停手唔再做ptbf

覺得咁樣好好呀 令段感情更立體 唔會顯得好似主線嘅時候先有關係咁

體貼小蓮

仲想問佢係咪真係有份拍酒吧劇情

酒吧都算正經生意
俾得個仔落去
即係正經地方啦
希望係 除非唔係

唔接受啊

爆肌
我已經冇眼睇啦！

楊玉梅首度與送水輝合作，她接受TOPick訪問表示：「第一次跟送水輝合作，他很專業演得很放。」楊玉梅透露送水輝將會有裸露戲份，「那次拍到通宵，送水輝突然叫停機，原來是為了做push-up谷胸肌，他表示效果會更好。」但楊玉梅指暫未與大小姐有對手戲。

輝輝嘅胸肌剩係可以俾小蓮睇嫁咋

上次jenny 班fd都睇晒摸晒啦
冇㗎啦，唉

一個表面上出軌 一個身體上出軌

而家唯有希望編劇唔好寫衰條線 到時驚會喊死我地
快d拆彈先啦 愈嚟愈多問題條線好難繼續寫落去
接受唔到呢條線爛

依家諗諗下會唔會呢個招太一次過比咗60萬比輝輝
所以輝輝會keep住做ptbf還債咁

接受唔到~~~ 唔好搞到好似KC Helen咁啦~

小蓮一口氣俾120萬招太ok?

如果輝輝同招太嘅開始唔係ptbf 式
而係招太純粹欣賞輝輝調酒而助養輝輝
慢慢再對輝輝有嘢 好似會易接受啲
但我都係接受唔到輝輝俾小蓮以外嘅人搞

上星期五大小姐賭錢果堆野求其比一樣都已經夠，仲有突

其實有咩理由會做ptbf揾六十萬而唔叫大小姐比？
如果輝輝係接受唔到開口叫小蓮比
有咩理由又會接受到做ptbf？？？
合理咩！！！？？？

咩叫同輝輝有曖昧場口⋯⋯
輝輝點會同其他人曖昧

覺得起碼係自己努力賺返嚟 而唔係好似豹叔話齋有手有腳走去問人借

唔明點解要搞到其中一條最受歡迎嘅線咁唔合理

宜家睇字都覺得虐得唔合理啊
就算新年舞會甜都平衡唔到啊

可能係起碼係靠自己賺錢

算啦 我都兜唔到啦

睇到消息都接受唔到~ 到播都唔知點算， 小蓮都唔會同Jacky曖昧啦， 輝輝點可能同第二個~ 一邊話為小蓮努力~ 一邊傷害小蓮咁樣講唔通~

如果編劇會上嚟睇嘅，希望唔好寫到咁盡啊
最驚係連編劇寫完都兜唔到，斷送咗一對咁高人氣嘅CP

編劇對蓮輝好啲啦

求放過蓮輝

博香條線無寫死到，只係暫停。千其唔好好似KC HELEN咁...... 不停玩佢哋2個， 經歷過百集都要散， 寫到反唔到轉頭咁

Jacky係合理阻礙
做返Ptbf同楊玉梅唔合理

好驚蓮輝都係咁

所以希望編劇可以收手啦
jacky同大龍生果邊都多野講到
大龍生要接受輝輝都唔會係一時三刻就講得完

編劇們在下一盤很大的棋

阿輝會唔會俾啲客嘅老公買起

大小姐好慘, 原生家庭得豬隊友
公司又冇左MANDY
得返輝輝.....

咁套野就會變成 830 930果啲

輝輝都不忠⋯

見隔離龔水個邊講團隊通常係會睇主POST
到時主線我哋都多啲去主POST留言啦
好想知幾時有主線

我相信再虐，主線都會有小小糖
玻璃渣找糖
但返差咁大接受唔到

唔知下星期有無

好！
雖然拍左嘅都返唔到轉頭
但我地都要盡力為蓮輝爭取呀

工水折左傑叔啦 感動
蓮輝呢

拆

我覺得唔拆咗個招太，拆jacky都冇乜用

唔講拆唔拆 只唔再有新問題我已經好開心
其實我真係好唔鍾意加情敵
唯一接受到就係Jacky
雖然原本係想睇佢纏住蓮蓮 輝輝英雄救美
但473佢出場劃破現實效果都好好
不過後來寫到又求婚又盛 我就覺得over咗啦
依家仲要整個四角戀
本身蓮輝都夠多問題
淨係講點過大龍生呢關都有排寫
唔明點解要加咁多新問題...

Agger
我覺得有jacky出現加大龍生大房想佢地一齊係好合理嘅情節 又可以逼蓮輝諗清楚佢地想點
但都未拍拖就冇啦啦求婚
（搞到jacky好奇怪 ）
又做返ptbf呢啲真係好唔合理

係
其實已經唔係觀眾想唔想睇、接唔接受到嘅問題
而係劇情走向唔夠合理
雖然代入輝輝嘅處境我會理解點解佢會動心思，想做返ptbf
又冇學歷（其實可以讀返）、六合彩又中唔到，佢本身又唔係啲咩好醒嘅人
對佢嚟講賺錢最快嘅途徑就係做返ptbf

但就算佢同小蓮拍拖，為咗小蓮咁做
都唔好忘記佢仲有個仔 佢仍然要做個好榜樣畀個仔睇
阿輝咁錫個仔，當初都係為咗飛立先入尋寶圖做
佢點會唔為飛立著想，仲要佢為咗個仔而留返筆讀書基金㗎喎
493真係說服唔到我點解佢要做返ptbf

係呀
唔係唔明輝輝對錢心動
但考慮曬所有野
佢都選擇做ptbf
仲要唔係一次
係一直做落去
真係唔合理

其實我地喺到傾編劇係咪唔會睇

其實會唔會一切只係我地諗多咗
輝輝無返去做ptbf 只係呃女人錢

呃女人錢都唔好得去邊
同埋ptbf好似都九成係？

等有主線先啦
同埋依家都係我哋猜測啫，未必係真嘅
同埋上次493播完大家都喺主post講唔少
編劇應該都見到大家唔想輝輝做返ptbf嘅

希望一切純粹係我地負面

如果係現實我會想佢地分手
但睇劇嘅話 都仲想睇到佢地一齊嘅
同埋編劇應該唔會寫走呢條咁受歡迎嘅線啦

呃女人錢我諗輝輝肯定會比人負皮死
飛立仔可唔可以叫返老豆改邪歸正返啊

見到啲人話工水No.1嗰集雖然好唔合理
但呢兩集兜得返（仲好高質 ）
希望編劇都會兜返蓮輝

當初金盤洗手因為飛立開始大所以唔做
宜家又要靠飛立而收手 ？

我覺得依家蓮輝都好慘
而且某程度上係互相傷害
明明係自己女朋友，但唔可以公開佢哋嘅關係，仲要對外小蓮係其他人嘅女朋友

靠小蓮得唔得
雖然我都想睇飛立助攻

我都覺得呢兩集拆得好好
希望蓮輝拆呢個彈都會咁高質
終於明白工水黨之前嘅心情

係更加絕望
本身蓮輝線要開花結果就好難
解決嘅方法係過得一日得一日

其實我都寧願佢地分手一排先 可以分上下兩集講就最好啦
而家每次主線都只係係度吊命咁 慢慢睇到有d悶
就算發糖都feel到d虐既感覺
再加上輝輝遲d去做番ptbf 但係又要瞞住小蓮
小蓮又要應酬大龍生同Jacky
其實雙方都好慘 所以求編劇做下好心 搵集拆左彈先
一日唔肯拆咁d彈 一日都好難寫到佢地開花結果

希望蓮輝都有上下集 可以交代得仔細啲

話說輝輝咁光明正大係公司叫小蓮
真係唔驚比人聽到咁

鬧緊人嘅大小姐一見到輝輝即刻變溫柔小蓮

依家521變咗25號星期一播
到時睇預告又要糾結兩日

想講今日嗰集開頭大小姐唔想Terry同尋寶圖搞年宵 係咁踩佢地 但其實阿輝都有份

輝輝同terry係年宵撞到安仔佢哋果part
我覺得輝輝瞬間同佢哋一樣傻咗咁
智商瞬間下降

真係咁啱得咁橋 飛機撞紙鳶呀

豬頭人

大小姐好可愛

蓮輝兩個成日夾好邊個post咩相

佢地啲相好搞笑
之前冇仔細睇個廣告以為係後製
原來係真係戴住

真心好鍾意佢2個
好耐無係電視上面對藝人咁好印象

係！好耐冇鍾意香港明星 仲要係鍾意埋真人

係！我屋企人都好鍾意大小姐林淑敏
好難得架 d老人家通常都無個明星鍾意

大小姐（林淑敏）真係身邊好多人無論咩年紀都鍾意

「蓮輝戀」爆笑連連，而這段貧富懸殊的揪心苦戀能否修成正果仍是未知數，「大小姐」林淑敏和「送水輝」許家傑認為結局是取決於編劇和觀眾。許家傑稱：「原本我們是大纜都扯唔埋，全因觀眾喜歡，才令兩個人走在一起。」林淑敏：「我估計觀眾應該最希望送水輝能夠發達娶得大小姐，我當然也想有個開心結局；但更希望是唔好咁快做完，可以繼續拍下去，因整個團隊已建立了很深厚的感情和默契。」說到「蓮輝」CP值持續高企，二人謙稱是幸運遇到這個角色，並指劇中每對CP都有不同特質，除了感情，還有親情、友情等；還希望借劇情帶出許多發生在大家周遭的社會問題，令人反思。

今年花車又有蓮輝

頭號豬

豬豬

好奇之後阿jack會點回

豬頭輝

越嚟越多花名

頭號豬只可以由小蓮嗌

蓮輝新年又派糖喇

祝宋生宋太甜甜蜜蜜 早日開花結果
蓮輝真係愈嚟愈有夫妻相

宋生宋太好甜呀

最好笑係條片
講到新年會做啲咩，許家傑更即場約Mandy拜年，點知畀人一口拒絕：「唔可以，我唔會得閒，平時仲見唔夠㗎？大佬畀我抖吓啦！」場面非常搞笑！

Mandy結左婚架啦

蓮輝真係有好多訪問

睇完劇透 好期待星期四蓮輝點過情人節

修女點樣可以同侍應仔偷情呢

好禁忌之戀咁
好期待星期四啊

想知佢地係邊到偷情
無理由返琴室啦

蓮輝又有訪問喇

無限續命嘅司徒夫人
但佢比輝輝都blacklist咗，仲可以點出返嚟好

我揀司徒夫人都唔想睇另外嗰個啊

我哋早排先話完寧願睇司徒夫人出嚟多過另一個
依家個訪問就話司徒夫人返返嚟

呢段關係亂上加亂

再亂啲就連戴富婆都出埋嚟啦

仲未計賈名媛

連登許願池
司徒夫人先係最好睇
招太

咦 我隻衰手

我覺得有司徒夫人就夠
招太
不過司徒夫人同大龍生識
分分鐘爆響口畀大龍生聽輝輝做過ptbf

應該唔會掛
我諗司徒夫人都唔想害阿輝掛

咩害啊 輝輝要離開佢
爆輝輝做ptbf 俾威仔知對輝輝無直接傷害之餘輝輝又唔可以娶大小姐 咁明珠咪可以漁人得利

就算娶唔到大小姐，都唔會同佢一齊
如果明珠知輝輝開咗酒吧嘅話，仲可以借頭借路日日去搵輝輝
但爆咗嘅話，輝輝肯定避佢成世

好想快啲睇佢哋主線啊 成20集無佢哋主線喇， 無蓮輝嘅日子過得好慢長，情人節應該都係得少少

我覺得真係要等到521先有真·主線
情人節我覺得淨係得同阿水調轉之後就同輝輝去偷情就完
其餘時間就拆阿龔補飛買花比阿水、阻止jacky錫阿水

214 蓮輝工水平分主線啦
應該係小蓮想同輝輝一齊玩就同水水交換衫
然後係戴住眼罩嘅情況下
jacky以為水水係蓮蓮
工業以為大小姐（修女）係媽呢空
蓮輝水就可能係呢場交換partner 遊戲唯一知情嘅人
Jacky 工業應該會為咗得到自己想要嘅嘢最後變咗搞笑

蓮輝兩個成日夾埋一齊po相

好正 好合拍嘅螢幕CP 佢哋好識Marketing

我都好掛住龍力蓮啊

預告冇蓮輝 唔知聽日係兩pair平分定點呢
我都好掛住龍力蓮啊

我覺得會偏龔水多
我諗水水頂咗大小姐個位之後，蓮輝應該唔出現啦
或者又去返琴室食梳乎厘

我都好掛住龍力蓮同輝輝

要等到521先有主線
仲要有啲人話嗰集可能得輝輝
（不過佢地都係亂估 ）

SEE SEE TVB FB PAGE po 咗蓮輝人頭豬新片
戀愛中的人頭豬是最可愛的！！！

輝輝係扮緊咩人物？
好襯啊

真係好襯啊
好想快啲到今晚啊

祝宋生宋太情人節快樂
好期待今晚果集

睇唔到枱面劇本係第幾集

一開頭仲覺得好傷心
點知後面咁甜

而且輝輝真係好sweet
又買定花，又有燭光晚餐

終於送得出

跟住聽日就要等下星期預告啦
唔想等下下星期果集521先主線

雖然好甜 但唔夠喉啊
（但我贊成呢個安排 節日應該比全部人出場 ）
雖然有啲渺茫 但如果下星期都有主線就好啦

蓮輝呢排真係好多訪問出街

「大小姐」外表兇狠內裏誠懇，「送水輝」外形粗獷卻原來是個好爸爸。二人難得修成正果，觀眾當然希望他們會有大團圓結局。許家傑說：「暫時也未知會怎樣，現在大小姐和送水輝之間殺出個第三者，二人要真的在一起也很難，何況還要得到大龍生的支持。拍拖甜蜜過後，要面對現實的問題。我自己也不知道結果如何，但當然我也希望有個圓滿結局，始終劇集叫《開心速遞》。」身旁的林淑敏即時補充︰「現時劇集存貨大概仍有一至兩個月，編劇也會因應觀眾意願調整故事。處境劇的好處是較即時，而網上更有個許願池，反映觀眾對劇情發展的願望，我們和觀眾也有互動感覺，會盡量令觀眾看得開心。」

許願池萬歲

許願池真係好紅
我記得蓮輝兩個都會睇po

甜到糖尿

唉 下禮拜又冇蓮輝啦
真係要等到521先有
等咗30集啦

都預咗下星期唔會有

唔想一嚟就係招太
雖然蓮輝佢哋講過對手戲都會少咗，但冇諗過真係少成咁

近排少咗大小姐同輝輝有啲悶

好彩呢排戲外好多訪問活動廣告
同埋劇中都有啲過場
如果唔係仲難頂

唯有loop住尋晚果集先
依家成個人都好頹

現實愈甜劇情愈虐

話說明天蓮輝有活動
有冇人會去啊？

蓮輝又一齊開工

大小姐條裙好靚

做嘉賓？定主持？

MC

有請一對新人進場

第二張好甜！

今日2-3 881 一圈圈有大小姐

大小姐真係好高

個現場有個痴線佬

真咩

主持問大小姐情人節會送咩禮物比送水輝
大小姐話我有錢乜乜乜之類
跟住就咁講

終於見識到蓮輝嘅魅力
粉絲年齡層真的老中幼都有
我仲比個阿婆撞
佢係都要迫去前面

同埋有段對話都幾好笑(大概內容)
輝提到初戀套餐，話大小姐有扮學生
反問返大小姐係扮緊小學生定中學生
大小姐聽到笑死話我點扮到小學生啊

大小姐: 你唔好再喺度撩女仔喇, 人地未夠18歲㗎(拉走)

啲小朋友話大個要搵送水輝做男朋友

Me too

睇相都覺得大小姐好高

大小姐著完高踭鞋應該有米八咁滯

佢本身幾高

至少米7啦

上網睇過好似係173

輝漸漸地同龍家每個人都有瓜葛

純粹撞到影相啫

我之後見jack repost先知純粹撞到

好想睇多啲輝輝同龍家人嘅劇情
輝輝的目標喺速熊見到大龍生
之前年宵同Terry好fd
上次Terry個祝福箱同KCTerry講野
如果有多啲都幾好

飛立仔又去酒吧啦
酒吧太子爺

咁打靶仔係咩意思
唔通飛立奉爸爸之命專登曳
俾人鬧打靶仔

我係太子爺
邊個咁大膽鬧我

好想快啲下個星期1

好耐無真·蓮輝主線啦

大小姐5月請假 啫係6月/7月中無大小姐

放下假都好嘅，話晒拍咗咁耐都未放過假㗎
就好似大家姐咁，消失一段時間先

大小姐算唔算真係拍得最多集數
就算唔係主線 除非真熊家主線
如果唔係行過一句對白過場都有份

之前訪問佢話佢應該佔咗1/3劇情

雖然想成日見到小蓮同輝輝， 但係淑敏好耐都無放過假，係時候放個假， work hard play hard

會唔會成個星期都無大小姐

咁就真係要睇佢請幾耐假啦
如果好似大家姐咁請到3月嘅話，就可能直頭一個月都冇大小姐

我講緊今個星期
已經三日無大小姐

自
聽日同後日都係有公司戲
希望會有下過場啦
我比較想快啲睇下星期一個預告

雖然今個禮拜啲劇情都好笑，但係無大小姐同輝輝搞到都無乜心機睇， 無小蓮同輝輝嘅日子簡直度日如年

大小姐平時滲透率高到一連續幾集連過場都無就好唔慣

2018香港電視大獎女配角投票表格

水水都係女配角 咁係咪冇女主角

有人問咗

投咗！
輝輝都有入到男配角果邊

兩個都投左啦

哇 點解要咁樣喎

星期一大小姐應該都係過場

應該無咁快知

又話係大小姐送嘅

心情好複雜，希望呀叔助攻啦

睇字個心都好痛
小蓮知道一定會分手

小蓮會好內疚，唔知點面對輝輝， 自己又唔可以放棄屋企諗起已經虐死咗

不過都好好奇輝輝同阿叔講咗啲咩
斷估唔係爆佢同大小姐嘅關係掛

我估都係話比阿叔聽佢有返秘撈姐
阿輝見到大小姐想走 係阿叔角度都係阿輝唔想比老細知佢返夜店秘撈
應該唔會自爆掛

一集交代唔到咁多嘢又要講輝輝做鴨又要講酒吧又要講新客仲點講埋小英蓮知道真相結合

不過段預告都埋左另一個問題
阿輝漏低咗個銀包
會唔會之後個招生嚟尋仇

要自爆都唔係爆比阿叔知掛
關佢咩事呀
佢地又唔係熟到咁

應該link到阿叔，之後幫輝輝看仔。

幾時有大小姐同輝輝真•主線啊

阿叔應該剩係知輝輝想搵多啲錢

預告寫到咁，我諗都幾難反Cup...
唯有寄望招太呢單嘢快啲收皮
呢啲黑歷史之後就唔好再提啦

招太應該一集貨仔
而呢集阿叔會以為輝輝驚俾大小姐（上司）知佢秘撈 所以會幫佢甩難
同埋明白輝輝會賺多啲多啲錢 所以遲啲幫佢湊飛立等佢有時間去搵錢
我反而想知點樣轉接到遲啲小蓮送間bar 俾輝輝

其實我唔介意佢虐 甚至之後寫到短暫分手 (可能大小姐放假果排）同埋最好分上下兩集講啦
最怕佢地繼續拖 扮無野 咁樣條線會變得好悶
過得一日得一日咁睇到我地心都up

唔可以分手啊

談到劇集《愛．回家之開心速遞》將加入楊玉梅介入他與「大小姐」林淑敏感情，問有否擔心觀眾投訴？他大派定心丸：「都知觀眾想大小姐同我一齊，最終都應該如大家所願，依家楊玉梅都係加入一集先，睇大家反應再定。」

個招太得一集咋！！！
如果我哋冇反應係咪唔會再嚟

未播之前大家已經唔想見到佢
編劇

星期一係主post發表意見
招太
司徒獨孤明珠

唔駛等到星期一，今晚播預告個陣都可以
咁多個富太幫襯過輝輝我哋都冇乜野
係得招太一個未播已經想反佢
除咗司徒夫人，我都想睇戴auntie再叫輝輝跳竹竿舞比佢睇

好唔鍾意佢係咁借蓮輝炒作

四角戀可唔可以係蓮輝良珠

睇完預告 好擔心星期一果集
又要等兩日好慘

真係送到上房⋯⋯

編劇似係有心將蓮輝線嘅新角色拍到同蓮輝以前做嘅嘢好似 無論件事本身定成個畫面

招太扮醉個造型都似大小姐果陣

點解要咁做呀 就算要寫輝輝做鴨都可以寫佢對啲客同對小蓮唔同呀 依家咁虐死人

我對於送埋上房就接受唔到

一直覺得完咗初戀套餐之後嘅蓮輝線啲鏡頭/劇情都同未一齊嘅蓮輝有種似曾相識嘅感覺⋯
只係今次醉咗嘅唔係龍力蓮

睇多幾次個預告
輝輝最後同阿叔講果段野好灰啊
垂死掙扎

一段感情太有負擔都唔會長久愛得太痛苦

即使輝輝做到酒吧老闆就當真係小蓮送間bar 俾輝輝又點⋯⋯⋯
輝輝都係無可能成為威仔心目中嘅女婿

其實蓮輝係咪一開始已經係死症
越睇越死
覺得佢地兩個好命苦

其實本身好似係因為觀眾反應先有蓮輝出現？
我諗編劇都諗到好頭痛

輝輝自己都話佢地兩個應該都會一齊
只係唔知編劇點拆姐

我覺得點都會有轉機嘅
信編劇信蓮輝

感覺劇組對蓮輝線唔係諗到乜覺寫乜而係有個大綱再細執

睇番519同520， 金吊桶幫大龍生算命姓馬屬馬都會利佢， 噚晚嗰集個師傅按命格嚟算輝輝命格都係馬，我覺得依個伏線，輝輝會係幫到大龍生嘅人。咁蓮輝應該可以有轉機

用馬擋劫，如果唔係大龍生就會失去摯愛
咁個摯愛會唔會係大小姐

要用馬去保護大龍生摯愛

希望真係咁而唔係我地諗多左

同埋真係咁嘅話我覺得編劇好勁 用一集唔關事嘅去留伏線

係真都唔出奇， 之前睇編審ig介紹，啲道具編排都係佢哋諗之後叫道具部整，咁安排得應該唔係random排

睇得出劇組對大部分線都好用心好細心

輝輝回ig嘅留言都叫大家唔駛咁擔心，要堅持信念啊
派定啲定心丸比大家

輝輝勁好啊

輝輝喺招太面前除衫

劇情係點聽日再算啦
但呢位招太究竟炒作完未
咁做唔會令大家想繼續睇佢㗎

屌啊 輝輝都未係觀眾面前除曬衫俾小蓮睇

女色魔嗰集算唔算

劇情係點要聽日先知
見輝輝喺ig派曬定心丸 可能冇想像中咁差呢
不過未播已經對呢一位招太好反感
係咁炒新聞

之前招太話會摸胸肌嘛

btw大家今晚去多啲主post留言啦
等編劇知道大家意見

終於有蓮輝主線但唔想睇招太

上半集同下半集好似分裂咗咁

下半集熊樹仁好睇好多
個招太加埋五分鐘都冇

今集係咪蓮輝線最垃圾嘅一集
主要功用好似係俾熊樹仁知道咗蓮輝嘅關係

我覺得係

今日睇下半場就算
招太嘅出現冇乜意義
最主要都係講阿叔同阿輝之間兄弟情
直接阿叔見到阿輝做返呢行咪得囉

其實今集唔算蓮輝線
當輝輝個人主線睇好過

其實一直以嚟都係輝個人主線啊
wiki都係咁寫，不過上次輝輝的目標都係個人主線
但唔知邊個改成蓮輝主線

蓮輝主線但一場同場戲都無

所以先話我等真主線等咗好耐
下星期應該會有一集頂酒吧掛

應該下集講頂咗間酒吧，但小蓮明顯唔接受啲男人要出嚟做舞男， 佢見到阿叔都係咁鬧，如果知道輝輝為咗頂間酒吧又出番嚟做，小蓮會點

不過輝輝同阿叔嘅兄弟情係正，男人嘅浪漫，又唔問輝輝做乜咁等錢洗，又豁出去幫輝輝扮舞男

一個大話掩飾另一個大話
頂咗酒吧之後大小姐肯定會問邊度有錢頂
阿輝就會講話做pt賺嘅，同人哋夾
而且肯定扮話頂手費唔多，所以做咗陣pt就賺夠
諗起都sad 大小姐應該好憎人講大話呃佢

到知道真相嗰陣應該會嬲自己多過嬲輝輝

輝輝亂入都市

輝輝係ig覆嘅留言係咪連自己都要呃埋
係咁強調做鴨、ptbf、舞男係唔同

今日劇情暴走到呢
好擔心之後既劇情
不斷整d新問題出嚟 盞玩死蓮輝

呀輝覺得有分別
外人睇係無分別
外人覺得解釋即係掩飾

覺得演員好慘，又要一直幫劇組兜
上次隔離no1又係咁
呢集真係唔多掂

即使只係賣藝 咪又係靠陪其他女人揾錢
邊有女朋友會接受得到

其實呢集係咪用黎救阿叔條線

我估之後呀叔勁有可能做點醒大小姐嗰位
但我覺得蓮輝線唔應該咁行

以前佢兩個就可以同聲同氣安慰自己有一日得一日
但一有其他人加把口入嚟
以佢兩個冇乜安全感嘅人，肯定有所動搖

原本博士同Mandy係蓮輝嘅最好打cover同傾訴對象，依家無咗。阿叔唔痴線嗰陣係OK嘅，同埋佢係有義氣，我覺得蓮輝線係需要人幫，淨係佢哋2個好難走出困局，距離輝輝短期目標就只差一步，希望下集係真•蓮輝主線，對上一次好似已經係除夕

上次已經係輝輝的目標

輝輝的目標係輝個人線
都係係輝既角度出發

嗯，我都認為係，依集都係，其實除夕都係偏向輝主線，輝輝最後決定唔分手見日過日。編劇可唔可以寫番少少小蓮角度，好想知小蓮夾喺2個男人中間，佢諗住點解決。

不過以前好似係觀眾話覺得成日都係小蓮角度

係
不過冇諗過用輝嘅角度出發會搞成咁
我覺得不如搵返徐樂思寫啦，佢寫既人物描寫好好多

其實可以兩個角度都寫下 而唔係以前就得小蓮角度 依家就得輝輝角度 大家都好想知小蓮點諗依家呢個局面

我諗大家覺得以前小蓮角度好睇係因為大小姐呢個角色經過五百幾人物性格已經好立體 邊個寫都唔會有啲咩大問題 當然徐樂思寫就更加癲

希望編劇諗下點樣平衡返雙方角度嘅比重
更重要係蓮輝真係好需要傾下究竟對之後有咩諗法

小蓮而家嘅諗法
咪就係唔諗囉
見日過日
得罪爸爸同冇咗輝輝
佢兩樣都唔想
所以只好逃避

其實可以深入啲寫，雖然婚姻唔到大小姐話事，但以大小姐性格無理由坐以待斃。佢結婚前都一定都會搞啲嘢，睇下新春情人節，佢都會諗盡方法同輝輝一齊。

輝做番舞男係好sad
不過都講明
係跌落馬桶的曱甴垂死掙扎
咁曱甴只擁有曱甴的技能
除咗跳舞佢仲有咩辦法短期內搵到錢
所以由人設出發
佢呢個做法係合理
中六合彩繼承遺產一朝發達果d
太神仙橋太離地
唔係開心速遞風格
開心速遞好睇在cls得嚟反映現實

代入角色係理解到
但佢咁做等於判條線死刑咁濟
分手理由齊晒

其實要寫蓮輝喺埋一齊仲有好多方法
唔明點解要揀呢個無論觀眾接受唔到、對角色造成最大傷害嘅做法

其實係理解到 人係有人性輝輝嘅處境係會選擇用咁嘅方法 但同時 有人性嘅輝輝都唔會係咁樣接受曬小蓮「出軌」同接受自己真係做返鴨
好似有啲1999 sor

係啊 我覺得依家輝輝太唔人性
為咗愛情而不顧一切
太盲目
但其實無論係觀眾定係小蓮
都唔會因為咁而感動

如果無飛立嘅存在輝輝行舊路都已經好難接受
仲要當初唔再做鴨係為咗飛立

好不容易洗白咗個角色
依家真係一朝回到解放前
仲有輝輝真係越嚟越「蠢」
明明以前都算精明 做人好圓滑 好識人情世故㗎

係
睇得出佢呢刻係好desperate 想去做d野
已失了方吋
咁又再退後一萬步諗
輝輝的智慧係咁上下
所以佢只諗到呢d方法

其實我覺得劇組都意識到輝輝做返ptbf唔係好事
所以最後阿叔都會話係做鴨
又強調大小姐好憎男人賺女人錢
但最後點解會咁寫我就真係唔明…
上次493大家都已經屌緊
你話嗰陣521劇本已寫好冇得改都算
希望之後可以寫得貼地返啲
唔好再作死啦

阿叔講話係鴨
但輝輝就更正係舞男！

阿叔個反應其實就好似一般人咁諗
話之你係舞男 賣藝不賣身定點
喺其他人眼中同鴨都係冇分別㗎
阿輝咁樣講 可能只係想自己良心過意得去
但真係好想拍醒佢唔好再呃自己啦

其實我地點諗有咩所謂
個重點係大小姐點諗
如果大小姐接受到，咁咪接受到
但從尋日大小姐對啲舞男嘅態度
好明顯接受唔到啦

大小姐咁到接受到就真係好勁
為咗愛情究竟可以去到幾盡
幾咁盲目

雖然大小姐不嬲都雙標，輝輝做乜都得果種
正如佢明知個初戀男友係呃佢，佢都可以扮冇嘢嚟彌補當初罪惡感
我覺得可能會將大小姐底線寫到，只要輝輝最後識返屋企就得咁

但我接受唔到

我要蓮輝啊
就算再要有第四者第五者都係獨孤明珠賈名媛呢啲啦
幾時輪到招太啊

連登許願池
司徒獨孤明珠快啲返嚟
不要招太

咁快就比大小姐知道咗
不過都好過拖嘅

3日有大小姐 餓咗好耐喇

好期待蓮輝有咩進展
希望救得番521果集

應該下半part 大小姐買起賊阿bar 送埋俾輝輝

不過唔知會唔會知做鴨單野

唔通大小姐之前活動嗰陣話送左間bar比輝輝就係買起左賊阿bar比佢？
不過感覺上又應該唔係

其實賊阿bar呢個名係點解

我都諗唔到賊阿bar有啲咩意思
不過輝輝間bar個名都
個partner點解會應承改個咁嘅名

啲廣東話老話， 類似大盜之類，我諗純粹搞gag食字音，裡面應該有啲搞笑嘢

聽晚有蓮輝沙律菜

成個預告提都冇提到間酒吧

應該會幾緊湊，剪到無主題，估唔到會講乜，可能好多位都唔出得街住。
大小姐把聲好沙應該係新年前拍

自從473後就無甜過 今集成集糖但最後都眼濕濕

每次都好強調所剩嘅日子唔多

究竟蓮輝仲要遇幾多衝擊先夠

他們表示會一直遇上新衝擊，面對現實問題，問到兩人何時才於螢幕前首度咀嘴？林淑敏說：「8點檔就唔好爭取喇！留番半夜12點後再合作先激啲啦！」許家傑亦希望兩人的感情線較為童話式

下星期又冇蓮輝
係咪編劇都諗唔到點寫所以進展先咁慢

十集左右一次主線
下星期冇都正常嘅
同埋疏啲都好
畀編劇多啲時間沉澱，諗清楚之後要點行先再落筆，唔好再寫啲好棘手，而又自圓其說唔到嘅嘢啦
作為畀以前劇情吸引而入坑嘅人表示，寧願等耐啲睇到精品，都唔想濫竽充數

望就咁望啦
最近睇完直播後真係幾空虛吓

係呀 如果等完之後真係精品就好 但好多時都唔係

快樂中年有大小姐

大小姐好溫柔

大小姐真人的確幾溫柔下
所以覺得係劇入面見佢咁大聲鬧人真係覺得好傷喉嚨

等咗咁耐終於有啲進展啦
究竟係啲咩地獄呢

終於有主線，等到頸都長
下星期五邊度都唔去，要睇live

冇諗過下星期會有主線 結果竟然有
睇預告好似唔錯咁

我仲要今朝confirm星期五會同朋友去食飯
難得有主線，我就要出街，連個天都唔鍾意我

唔緊要~ 橫掂都要loop番一百幾廿次

希望唔好虐

唔會嘅， 安排得，應該係有轉機，如果再虐就會寫死條線。希望會爆笑，仲有好想快啲再睇宋家一家三口飛立仔好耐無見過Linda媽咪喇

應該唔會虐得去邊掛
起碼依家大小姐都醒覺咗無論佢做乜都冇用
同埋之前威仔話要大小姐學佢以前咁犧牲身邊人（大小姐反應似唔鍾意咁
似會鋪路大小姐會放棄一切多啲
同埋威仔仲有個劫都未出
依然會相信編劇唔會咁自殺式寫死條線

會唔會係幾方面都嘗試寫緊再睇下點發展？
輝輝上進 + 大龍生欣賞輝輝 + 大小姐明白爸爸唔會揀佢繼承接龍

威仔欣賞輝輝還欣賞輝輝 做佢女婿係另一回事 都未計做鴨呢啲黑歷史

係呀 不過我覺得編劇可能嘗試咩都照寫下先 再慢慢睇下之後行邊條路去解決

聽晚個預告
真係地獄

希望真

對腳點睇都唔似大小姐

預告對腳唔似大小姐啦，有啲短同粗
個預告又唔似係FF

編劇邊會咁易放過輝輝

我接受唔到

一定唔係大小姐

係咪群姐

5/4 係初戀套餐一週年

定係司徒獨孤明珠

原本我都諗會唔會係佢
但係睇返預告個女人係黑髮及肩

明珠短髮同瘦，隻腳唔似咁粗
招太唔係女仔
大龍生講咗句：做屋企人都係想自己個女幸福啫，似係同小蓮差唔多年紀

一定唔係小蓮啦， 之前大小姐搵輝輝做Michael嗰陣，大龍生已經認到輝輝係公司嘅人， 再加上喺公司度做點會唔識大小姐，最後係大龍生認定Jacky係Linda老公，接龍女婿。

唔求能拆解困局，只希望唔好再虐

本來仲想估下係咪賈名媛
但佢唔係黑髮
暫時估ma姐先

Ma姐對腳好長
又幼
唔似喎

好想快d到八點

絕望

唔知係咪輝輝同時要拍第二套劇，覺得同小蓮一齊場口少咗好多，由除夕到依家加埋都唔知有無22分鐘

我諗極道怪咖應該都差唔多拍完啦掛，希望之後會多返啲啦

依家terry變成咁究竟係會助攻蓮輝定拆散蓮輝

劇組真係好難估呀
我地都係悉目以待啦

可能要等阿清令佢變返善良之後再幫蓮輝？

佢兩個突然po啲咁鬼感性嘅野咁

睇嚟呢幾日拍嗰集對蓮輝線好大影響

係呀唔知係開心定唔開心
小蓮又就放假，唔知編劇會點寫

一定有啲嘢

聽日去活動睇下大小姐有冇劇透下先
佢哋講到咁，硬係覺得出事咁

其實未必關蓮輝事嘅

其實演員都有佢私生活
唔需要下下都連去戲中嘅

就咁睇應該係講緊唔好比藉口自己唔做gym姐
同埋上面個蓮輝post我又覺得冇明顯表達啲咩
可能手痕post下野姐

她續說：「之後故事都會有推進，我同送水輝會有啲經歷，黎振燁（劇內角色：Jacky）又會出返嚟，細佬變醒之後又會繼續醒落去。最開心嘅係每一次你係覺得係一樣嘅嘢，但係暗暗推進，個劇情就已經好多變化，拍處境劇係周不時都可能搵到新鮮感。」

不過jacky依家其實都算常出現

睇完今集後
對蓮輝一啲信心都冇

好老實講我真係睇唔透
咁仲唔係恃住輝輝對佢嘅愛先會咁hurt佢咩
成頂啦喎，真係咁都接受到？

人係有血有肉
就算大小姐對jacky冇愛
但長遠都會冇咁憎佢
習慣

遲早日久生情
果然死纏爛打係有用嘅

覺得今集喺主post引起嘅迴響比前排嘅蓮輝主線大

有迴響都係好事嚟嘅
蓮輝都flop咗咁耐

仆街 咁似琴日個集愛回家

我覺得之前太拖，搞到好似小蓮同jacky一齊都ok咁

我冇諗過司徒夫人會出兩集
希望佢可以幫到輝輝啦

希望奇跡真係可以幫到蓮輝啦， 就算當明珠可以KO Jacky, 蓮輝都仲有好多問題要解決

借種生仔

趁今日係蓮輝一週年
上嚟呢個POST推下
希望之後劇情會好啲啦
尋晚果集阿叔果返話簡直係我嘅心聲！

雖然琴日唔係主線 但希望之後嘅主線會連返

阿叔講得出
即係劇組知問題所在
即係會解決啦

但願如此 劇組之前好似專登唔拆咁
希望之後會啦

距離大婚之日9月9日睇落好似仲有段日子
但1個月得1集主線嘅話，又真係難拆啲
平時如果多啲過場都仲好少少
連過場都冇乜，搞到真係主線果陣又覺得個感覺好怪，好似平行時空冇事發生過咁

蓮輝真係好平行時空
都明地下情係難寫過場
但希望編劇都諗多啲點拆得好啦

唔知係咪要寫蓮輝拆局會影響好多人，覺得依半年真係寫得好少蓮輝主線/過場，有時耐到唔記得咗佢哋拍緊拖，同埋大部份主線其實係輝輝嘅,有時覺得輝輝好似傻仔不停忙到焦頭爛額，最後都只係得到大小姐一句我無得揀。
如果小蓮唔係淑敏做，我諗真係無可能仲咁鍾意同包容一個咁自私嘅角色，學輝輝咁講:"鬼叫我咁鍾意你咩，真係嬲你唔落."

希望編劇快啲安排下真•蓮輝主線/ 小蓮角度，唔駛等到9/9啦， 拖拖下普通觀眾未必咁有耐性追依條線

Agger
如果唔係大小姐呢個角色本身受大家歡迎 佢喺感情上嘅自私應該比大家鬧左好耐了
最近已經幾乎冇小蓮角度 但難得有嘅嗰少少其實都係好表面 個人覺得未真係講到佢心入面諗乜

家傑接受《晴報》專訪時表示：「其實我可以話畀大家聽已經拍緊，絕對係可歌可泣，驚天地泣鬼神嘅劇情，我不敢劇透，劇透會死全家，希望大家會睇得好過癮啦！今年4月份，我同大小姐的『初戀套餐』一周年，亦即係『蓮輝CP』嘅一周年，大家要多多留意。」

為了答謝大家，家傑同淑敏將會合辦紛絲見面會，他說：「知道好多人想同我哋傾偈，分享一吓對《愛回家》劇情發展嘅意見，希望藉此知佢哋想法再話返畀監製知，可能會順應民意都唔出奇。」

今集攤牌咗都係件好事
開頭見大小姐比阿叔鬧完，好快就捨得放棄接龍
所以有人點醒大小姐係好嘅
最後放唔低接龍始終就係因為大房
拆完彈，睇落好似推動咗啲劇情，但實際上又好似冇推過咁
依家睇落仲係要捐精
好想知之後點離開接龍

下星期兩集睇落推進咗唔少劇情
突然將呢半年嘅問題解決晒咁
/
其實一直想呢個POST可以快啲爆
咁#1就可以加返所有主線相關啦

推推推！
期待！！！

主PO戾氣好重
都係嚟返呢個PO好啲
自蓮輝公開之後，主線終於密返啲啦
果然新開始，就要集中火力寫佢哋多啲

睇完今集我幾鍾意今集
所有發生嘅事都幾合理
冇諗過大龍生會咁狠心比個伏大小姐踩
其實有冇真係當過佢係女呢
覺得個女一無所有就自以為個女會死死地氣認命返屋企
咁實在太睇小龍力蓮啦
我認龍力蓮係買酒莊呢下係有啲衝動得濟
不過係有限時間嘅情況下，同埋知爸爸想同佢爭
一般人嚟講理智線都會斷晒
你越搞我越打壓我，我就偏要all in買到（純粹係想鬥氣
雖然龍力蓮依家咩都冇晒，但勝在仲有輝輝
好可惜連琴室都無埋 好唔捨得冇咗經歷咁多嘢嘅地方
不過咁樣之後係咪啫係真·同居啦

e集真係睇到眼濕濕

唔好益TVB！！唔好益TVB！！唔好益TVB！！
支持愛回家但反CCTVB ge
尤其係最大劇集 83 24小時FAKE NEWS台
收看完直播記得轉99台/77台/31台
等TVB廣告利益下降
如要重溫 [請勿上][不要上]MYTV SUPER APP OR 網站

最出名的楓林網

更新比較快的另一個網

請上其他網重溫唔好益TVB！！

唔知點解我會覺得大小姐會遠距控制接龍咁
雖然三太話就話坐咗財務部總監個位，但硬係覺得三太會搞唔掂
而且尋寶圖又係大小姐啲人，班人肯定有事冇事都會去酒吧同大小姐匯報咁